除左救Poly手足，仲有啲嘢想當選區議員做

區議會選舉結果係抗爭近六個月以嚟香港人嘅成績表。不過只係上學期成績表嚟。計總分要睇埋下學期，而下學期要考嘅試一定難過上學期。

當選嘅非建制區議員，請你地做幾件事：

1. 救出所有Poly手足
2. 發一篇聯署悼文俾所有因為抗爭而犧牲性命嘅義士，告慰天靈
3. 以民意代表身份，逼使政府公布下年立法會選舉真普選方案，並接受香港人所有訴求，缺一不可

效果還效果，如果連咁都唔做，你同我嘔翻曬啲選票出嚟